股樓仲咁高企，好難令班人起義

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！